2336 #將軍澳 #廣明苑 #尚德邨 有防暴警察向市民大叫「捉晒啲鬼未啊，呢個啊呢個係鬼啊」

睇吓曱甴啲策略幾咁奏效

多謝送頭撚

一定要捉，古語有云，無鬼唔死得人，一定要捉撚哂去

rb前線都俾連登仔屌，睇嚟未捉夠